［人手置頂］被捕需知

首先利申：帖文內容一切都是猜想，並無實證，全部都係合法行為。

請應傳，保障自己！確保你被捕時，會有律師協助。

1. 找一個絕對可以信任的人，每日定時報平安。要絕對遵守時間，頻率自定。

2. 指定該位人士在你失去聯絡，有機會被捕時，聯絡律師。

3. **極重要**有人指出，最好指定聯絡某一位可信任的律師，這點我無法確認，請自己權衡。

但無論聯絡幾多位律師，代理人請 表 明 自 己 是 唯 一 的 聯 絡 人，其他聯絡人皆是偽冒。

4. 若曾作出任何有機會被捕的行為，例如坐地鐵、落街買報紙、病咗戴口罩等等。事後如無被濫暴，常用電腦及電話，請移離家中，銷毀，或由可信任人士代為保存。

5. 至於是否需要洗機，我無法確定，請自己權衡。

6. 停止在任何社交媒體發佈你有可能身處犯罪現場的內容，包括文字、相片及影片。
*若曾發布，請立即刪除。

8. 在任何群組，有關任何有機會被捕行為的發言與媒體檔案，要每日銷毀，亦需要求群組所有成員配合。

9.以上所有言論，均不鼓勵任何人作出違法行為。任何人的任何行動，均與本人無關。重申：我們必須愛國愛港愛月娥。

就算搵律師都千奇唔好將個人資料post曬上tg！
個人資料公開容易俾不懷好意的人利用，有傳甚至被冒充家屬聲稱唔需要律師
你要記住你係你朋友唯一一個嘅聯絡人

光復香港，時代革命。

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

屌，推下有用post啦仆街

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

我要報平安，我要搵律師

好似有用幫手推推

大大力推！！！

Push

推

推呀

好人一世平安

巴絲們係咪想絲打十連

tui

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

聽日三罷，全世界同我去太子獻花

罷

9.1

用圖去推

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

Pish

pish

Lush

9.1 2:30